[8月5日三罷 木狗快簽人] 曼聯終極爭取民主暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [658]

Po霸

Bot9

學友fast

留名

BREAKING: Harry Maguire has successfully passed his medical at Carrington and just signed a 5-year contract with a further one year option. He is officially a Manchester United player.

叫我曼ig admin快出post啦

Pogba has no injury but has not traveled with United because he does not want to. The player wants to move to Real Madrid. [@elchiringuitotv]

預妹妹走所以想簽晒大巴同Bruno

屌你學友del咗

未影相

快

樓豬on9仔

真唔真呀
咁突然

659 啊屌開過啦

鳩up news搵鬼信

乜能

自膠

佢弱智 唔好彩佢

Sor眼花

逆蛇做乜能嘢

上個po657 今個就要659

知道學友

我低級過你

陣間有陣容之後sob會有訪問 到時睇佢點講普巴啦屌

Harry Maguire
Harry Maguire
Fucked off Leicester for Manchester
His head's fucking massive

Paulo Dybala's agent is back in Turin after holding talks with #mufc in London. The next few hours are expected to be very important. Dybala still hasn't made a decision #mulive [calcio mercato, la repubblica]

Paul Pogba has decided to force a departure from Manchester United under the advice of Mino Raiola, the next few days will be “fun,” according to @Romain_Molina.

Reddit有人話Romain Molina幾reliable

姐係陣間完場後大慨會知啦

有正選未

savic加bruno加dybala

1135左右啦 不過preseason會早些少 係咪陣容滿意會睇埋啊逆蛇？

下次開新Post既手足請將依個表長期置頂

總之我唔信

今晚一定要睇

一陣半場就done deal

樓主原來係學友

有Rojo P 冇lin Fred就睇

咁你應該唔洗睇

Tier 5 都無，唔使睇

希望rojo都無 p都叫可以睇下 近期佢狀態唔差

Bruno Fernandes tells Sporting Lisbon he wants to join Spurs and asks them not to stand in way of move this week

Bruno Fernandes tells Sporting Lisbon he wants to join Spurs and asks them not to stand in way of move this week

Bruno 88

諗起阿連一陣又係中間戇鳩鳩咁就興奮

廢source搵鬼信

木狗立即全家落地獄

Starting XI: De Gea (c); Wan-Bissaka, Lindelof, Rojo, Shaw; Matic, McTominay; A. Pereira, Mata, Rashford; Martial.

Substitutes: Romero, Grant, Dalot, Jones, Smalling, Tuanzebe, Young, Fred, Gomes, Lingard, James, Chong, Greenwood.

逆蛇可以安心睇波了

冇lin

No lin

終於唔係正選lin

冇lin=馬仔狀態up

下半場有正前綠木

冇lin啊好嘢！！！！屌你老母！！！！

下半場閪波

白LIN右中堅

daily mail好似唔係好信得過

正選後備都無普巴？

都話傷左洛

呢個陣唔錯

Bruno Fernandes will be completed by deadline day I am told. All agreements have been made but he can not sign his contract yet as he will be playing for Sporting tomorrow in his very last game. #mufc

呢個source暫時全中曼聯轉會新聞

which source

都話左佢傷

個球場好靚啊

甲丙full team上陣 awb小心 be water

MUTV 出埸陣容係 Mata 右 Andreas 中

消息來源係邊?

好似話呢場starting 11人（p仔應該換普巴）會同對車仔一樣？

唔會出rojo咁on9掛

Mata

Rojo換龜
P換普
麥湯換bruno
Mata換大巴

其實都唔出奇
咁係咪代表木仔其實係想要M子唔係大巴

LIHKG @ 死獌狗

ok 不錯

係

Rojo -密瓜
P仔 - Pogba
Mata - 大巴
麥湯 - Bruno

即係開季無綠木？
係咪DDG正式做隊長+續約一齊宣佈

今晚youtube 有直播咁好？

係都麥湯打後一格 唔要馬迪啦

17歲咋

馬迪好似對親轟都上身

Rthk 好細聲

似踢442菱形中場
到時mata<->dybala
p仔<->般奴

懷疑等埋sob返去先announce

我屌牙

睇啦屌

hehe捧杯

咁都開口中

冇lin既波就係好波

下半場咪又有Lin

所以有半場好波

好似話唔會換哂成隊 聽日有場閉門 無份踢嘅聽日正選

應該係個啲冇得踢既人既最後機會

pre match
同熊餅犯上相同錯誤

今個星期唔簽 熱刺都簽唔到架喇喎

睇緊黃大仙 完全無心情理場波

邊度播

班街坊

On9又放煙

好撚嬲 成班死仆街射街坊

個個踢拖 射催淚彈

馬撚簽完人又發癲

之前做咩拉人?
拉果個乜人黎?

幾點播
見640仲做緊熱對曼

黃大仙班狗做乜唔收隊係到擋街坊既？

拎尾彩
點都要拉你兩件... 屌佢老母

邊度有得睇？

fact checked?

去做賤種了
迎接sms

Fake account

柒到

fake

過街老鼠
當之無愧

00:13】警方施放多枚催淚彈後，大批居民逃至附近的黃大仙紀律部隊宿舍，惟懷疑警員的家屬得悉消息後，竟持木棍驅趕各人，並站在宿舍外阻止居民入內

屌你老母 狗同佢家人都不是無辜的

反普狗又分化 含啦

咩台有播？

咩台有得睇

喜見警察成為18區過街老鼠

垃圾 tvb 反普巴反到拎馬廸出黎頂佢功能

P

Cctvb 財經台

撞極都唔死

P仔一出黎就派2粒膠

有無link??

妹係傷???

連續派

見到rojo控波就好驚

再派
無腳好波

P真係唔能掂

可能走

紀律部隊宿舍掟野落街掟街坊
所以話黑警死全家係無錯

any link?

兩隊鬥斬 呢場應該西到仆街

有冇link？？

對著16號既ROJO好陌生 證明冇乜點落場

俄仔720P

迫搶

搶唔到ac波

P仔算數啦

AWB

p仔真係好唔掂

上季坐多個踢。。。有無人肯接

P真係好撚廢

P無料的

麥湯高佢2班波咁

廢撚到 同fred一樣

走位啦仆街

仲要成日搞事

福頭死番去打邊啦

P仔

屌，拉shit企係度望

原來我曼大炒就奪冠

贏唔贏到都成問題

廢特防守都搶到下波既

冇人拉邊

d搶迫仲係好撚廢 人地迫到後場都出唔到

Ddg件kit咁肉酸

p仔想點撚樣

一無普巴唔識踢

場波做乜好hea咁

無左普巴 唔識攻

俾人人盯無人識走位現傳

好過紫色

又射得唔錯

就開季chur咁盡做乜

仲話剩係買一個中場就夠
夠做6弟

福

可以諗下Suso

Rojo

差d出事

馬達啲走位好撚勁

福頭我屌你老母,到底想企中鋒定邊啊

rojo竟然掃到

死猁狗黎

呢件廢到嘔

落大佬

rojo同宗師一撚樣 隨時會自爆

白lin廢到

喺米蘭踢到好勁

咁易過

goal

福仔

馬迪+福

福！

我都嚇左嚇

福狗

屌 對面廢到

福靚既

開心星期五出黎反福未？

哇 ac啲防守仲廢過我地

有態

反0.012又輸

Ac 後衛

你班撚屌又咁冇骨氣睇tbb

呢球靚表演

型

有運

福1－0

全部後防企係到望

反lin

屌你兩條友企喺到俾福過

AC D 後衛廢到
完全唔封大位

唔chok技 齋爆咪幾好

福頭

福仔今日踢得好爽快、無咁多猶疑

笑左

AC啲人咁廢的 郁都唔郁

福狗打邊 馬仔正前

條防線廢到

洛一招

福成日痴住連玩，算唔算俾連帶勁曬？

福頭
要扮c朗就學好小小
似佢咁努力

本身唔睇果D就罷睇, 想睇果D 就...

0.012都準備失業

廢過雪糕筒

咁快1粒

麥湯靚過頭

雪糕筒咁

福無廢連係隔離 係踢得好好多

幾爽快
人地又攻唔贏我地條防
見到awb 白lin shaw子就唔擔心比人入

MUTV WO睇咩黎TVB?.?

傻西星期五見到福入波又要哭喪了

白lin

一向都垃圾
兩大廢隊對決

上季睇唔少福咁樣爆
下下都斷
係ac防線廢多d

屌你老母 黑警死全家啦
你隻母狗係屋企掟炸彈落街呀

洛一招 再現

On9rojo又玩波差啲仆街

咪j
ac廢左好耐

差兩球有飛機杯

rojo

Rojo條友成日無啦啦神來一筆
仲記得阿根廷絕殺個球

Rojo last一場嫁啦 忍埋佢呢場

快d 搞掂Bruno 頂埋p個位啦

同一場手球嗰下呢

awb真係幾好、但傳中要學下a羊啲鳩斬先得

扔炮仗呀屌佢黑警全家

今場matic認真好多冇散步

又係依句
上季收咧又係咁
結果一個都未走

Rojo咁撚勁架咩

馬迪呢d波兩年前會標到

讓返件16號出黎，走人啦
霸住件16號坐office唔知為乜

Matic死番落後備喇

唔派膠咪ok囉 好似宗師咁

會唔會係到坐到退休

撚羊上季成日唔知斬去邊

比包皮硬爆
肉酸到

差兩球捧盃

馬迪用多季真係要買人頂

禍必及妻兒
死全家啦屌你全家

最慘佢呢個踢法頂唔到全季

唔派膠勁過宗師添啦、可惜係唔會唔派

仲用多季 今季都唔好用佢長打正選啦

留佢係到教下啲新仔咩叫專業都好
睇完mctom 個interview 對matic改觀
相信佢係更衣室作用都大

又黃大仙又曼 唔知睇得邊邊好

宗師包位好撚勁

應該會重用麥湯既

屌你
黃金一代？。。。。。。

P真係廢的

當年v92 pre season

左曼右黃

Agger

P做乜鳩

P仔真係好Mk，柒到

P仔亂鳩咁嚟

佢係咪躁狂症？
成日都咁嬲
唔知好事定壞事

P做咩撚又想撩交打

P唔現位

馬迪踢得幾好

馬迪咁勁既

有冇覺得mctominay越踢越定 呢兩年進步得好快

馬達今場d現位有d差 攞唔到派牌

好冷靜

MK格、咩都唔順眼，Eq又低

我仲係好肥

p仔轉到邊

馬仔勤力跑今日心情好好咁

呢到成日嫌球員無火呀嗎

等多兩年應該接到carrick班

肥隊 肥型肌肉

Rojo d包位咁撚好既

馬迪

wa、屌

屌

1:1

馬迪累輸

dllm matic

ddg玩9馬迪

de gea咁都傳

suso隻左腳好勁。。。

素素

狗入緊WTS啦

馬迪退休啦屌

比對面壓住黎打

唔好咁快下定論 派牌仲未得 但要清既都輕鬆清

屌你老母迪基亞咁樣傳球地波比馬迪，隔離兩個對手

ddg lan

屌DDG

Ddg又係
馬迪呢d位有2個人包
仲交比佢

馬迪屌你老母

Dog同馬迪唔撚掂啦

Ddg唔應該咁傳啦
Matic側邊果兩隻咁近

375k

呢下傳比馬迪 累死佢

買黎打右翼其實幾勁 雖然猁

點都係迪基亞伏9馬迪啦

ddg係咪想走

迪基亞近柱都飛唔到

條友不嬲玩自己隊友
佢反應回塘既話其他能力只係三線

妹迪

呢球衰ddg、馬迪又妹

哇 低鳩能

Ddg matic
5050啦

Ddg責任大過馬迪

幾個失誤
Suso射完白lin 避波
Ddg傳咁柒...

一線龍黎計佢用波都算垃撚圾

支持清新取代375k

我地個防中仲係咁撚樣
俾晒時間人拉弓射

話人防守渣 自己仲渣

上年對哈迪斯又係咁玩死唔知邊個

一線龍嚟計佢都算垃撚圾

又係輸ddg 呢d 波

Ddg醫院波
Matic控甩波
Ddg企左近柱都救唔到
球波三個mistakes

其實係ddg錯多啲，龍門傳俾背身球員suppose 係無人先咁做

陳偉豪講波講得幾好

對westham 都送波比人啦
好彩我地博到2個12碼先有得贏

身位其實應係中堅當中最強

場波有兩個入波 但好撚悶

Rojo carry

駱駝

ddg原來隊長 無留意

垃圾迪基亞

點搞

隊波冇人識用波 派牌 真係等運到

喂屌rojo咁撚勁既

落河今場做咩 唔想走爭正選呀

其實佢以前都係比醫院波
不過以前會救到
無人屌

tackle 如果有態咪幾好
適合打3中堅偏左
但神經刀太多, 有少少壓力就收山腳

今場好癲喎真心雖然只係a米
速度包位落腳

冇咗普巴中場真係差好多

mata 30分鐘做過乜野

真

隊波進攻真係好廢仲唔入bruno/dybala

馬迪換普巴就ok了 馬達今場現位好差

冇左妹妹
中場完全hold唔倒波

唉屌rojo咪搞咁多野啦
派下膠走去其他隊踢正選咪仲好

對住呢隊ac波都搶唔到黎用

西班牙龍黎講 腳法真係學界水平

咪同JONES咁唔好俾佢一場半場呃到

Rojo好似幾好
但見佢控住個波 騰到

陣地等運到

起碼要入晒兩個先夠做
P仔廢特太廢
馬迪回晒塘
剩係普巴mctom係正常

咩料

不嬲掃蕩型 叫佢做白lin野一定無可能

差啲又自爆

成隊lan

又派膠

廢到波都搶唔到

次次都斷中場 根本BRUNO係完美補強

啲前場迫搶完全冇默契

俾ac迫兩迫又甩

真，真係要入晒兩個，是但入1件我都覺得對前場攻力無太大影響

Dybala 睇完呢場即刻幫沙蛇含撚

p仔換jame爆可能會好少少

有壓力個陣
亂比波
亂出腳
亂企位
佢依d腦筋 踢唔到大會大賽

有佢都無用

踢得好先有人接貨

做球陣地黎睇下ok？

出mata好似打少個

肥梳推波福仔竟然邊線諗左陣先跑，半粒鐘就收左皮了呢隊波

馬迪屌你老母咁痴腳做乜撚

Matic又妹

唔知有冇掂過波

我覺得P先似少左個

馬迪可以退休

2個一樣今場 馬達現唔到位。。。

頭先個旁述講中哂
曼聯d 入波要靠個別球員有態先入到
而唔係個form 砌出黎

中場最廢

兩個走嚟走去好似見唔到對方咁

Matic又懶又妹 呢一兩年唔想踢咁

4231 好似麻麻地

今場好唔清析，撞曬位塞車好亂

十幾分鐘冇係右路發動過

出埋馬迪係打少3個

踢最強位置攻中嘅馬達原來係咁

福狗咪能再打邊啦 左邊停完波 我老母都知你想橫推右腳射

終於

馬廸d 速率低到...

迷達都係咁講 今場現唔到位 無派牌 乜都做唔到

仲話打mobile前鋒？
屌 禁區無人

感動既係 又見到爵連出嚟反達

收皮啦你

馬達咁醫院

真，終於見到佢喇

好耐唔見條友

下半場佢又會潛番水

屌你迪基亞又玩

Daddy浩氣長存

入左一粒 又上腦

睇下a米搶迫幾有默契...so9有冇練波

踢乜鳩呀

究竟有冇練過進攻架

Ddg係咪比人話佢唔識用波唔服氣
係咁開短唔清做乜鳩

好撚怪，下下都P仔假9咁入去、但又唔識做

大巴拿睇完場波決定唔黎lu

dybala睇完呢場之後肯定寧願坐後備都唔想過黎 成班懶懶閒又唔積極走位引走對面防守球員

踢踢下由4231 變左4222

馬福走咗2邊 傳到入中間都無人識搶識入

啲進攻係咪交個波比福馬自己做

聖基亞

差啲輸埋...

suso好勁
打rw啱晒

馬達踢中路會唔識？佢走位好勁

當P仔費明奴咁用？

老實講 手牌執靚左 係時候諗下換教練....

SUSO有D料到

季頭試幾場
唔岩真係唔捨得都要換

屌帥

同意，上季尾10場都見到教練既能力

SoB咁快做condom

大佬啊你唔好咁痴線啦...

都係亂黎陣la
中鋒位長期無人

其實比多啲錢請返基羅斯黎教下防守好過買人啦

講真 上季英超尾幾場sob有啲見底

開始了清貨！

咁樣落去 又係big 6最尾果隊

對面個當拿隆馬都好似越嚟越沈

4312黎、但無柱躉

佢只係肯出後生既摩狗

都幾差

話說lkk係咪走撚硬 影都唔見埋

不嬲都吹大咗

經理人搞事

摩狗換人勁好多
sob永遠85分換人

係ac踢得好定係曼廢

馬福企左右

禁區中間冇人

點撚樣入波

太後生chur盡左

進攻永遠就係馬福鳩跑兩條友撞黎撞去

係死出英撚嘅摩狗

進擊永遠係防反

曼聯對澳聯同挪超都老鼠拉龜la

又差少少

馬好肯跑

如果有龜同大巴拿 真心換個好教練先發揮到

買咩中堅都冇用，一出馬廸就好似冇防中咁，咩中堅都死

球又搶唔到
打反擊又廢
控波猜幾下又甩

上年要贏車仔先有機頭四, 佢換防中

白li真廢
成日比人fake到失平衡

支持觀察多幾場有必要就換so9
你睇隊波有咩進步過

搵我去踢馬達個位都簽啦，攻守都唔見人

咁都唔駛輸

果種廢真係唔係講笑

岩岩p仔果啲tap in 位比lkk做就入左了

屌 咩打法 送控球 屌

哇 麥佳亞快撚 我個心頂唔順

P真係廢物黎 淨係識打交

冇啦啦做乜吹奏lkk

P咁狼死搏咩

又交失

麥湯幾多攔截

真心sob d戰術唔多掂，上年連贏都係靠道氣贏，
之後去到最後幾場已經現晒形 係咁輸又和搞到變第6

場波閪撚到屌

都逼到人傳失
係都要衝埋去foul

走啦馬迪

人地迫搶有form好多

不如 麥佳亞 搭 屎 算啦
屎係唔識用波但夠快唔腳軟

佢都就黎同dybala換了
懷念下

Shaw係咪冇練波，一啲默契都冇，成日人前波後

踢得最好係落荷 賽前講實比人笑

好明顯馬達唔上等P上、咁嘅戰術擺返英超唔洗旨意贏波

So9

死肥仔

白lin啲防守真係完全比唔到我信心
啲一對一完全冇食硬你既感覺

你唔好再出場先

狼隊，愛華頓個批都勁左，上季季尾都提過sob 真係唔太掂

Dybala睇完之後即刻決定唔嚟
人哋喺意假屌打a米 見你班獌打到老鼠拉龜

麥湯最好
Rojo開始爆

其實佢長短都廢

所以我話唔買中前場今季進攻真係食得屎
買晒BRUNO DYBALA都唔過份

想問點解tvb啲譯名可以咁撚柒

buy suso啦屌

都話左sob開季會變so狗

mata p一齊出前面攻冇人 守又少兩個

就開季 成班仲係on99

未開已經係

成個台都柒

成班好被動
好似無溝通

大巴般奴睇咗半場會唔會覺得黎曼聯好有挑戰性

放棄中場靠兩邊打上去，有費sir 嘅形而無實

中場真係無一個人逗得住
前中後完全無連接

會

如果教練係哥狗/高普，就算用返呢堆人都唔會搞到進攻咁屎，真係教練戰術問題最大主因
我怕就算買晒dybala bruno佢都係教到一獲屎咁

馬迪肯收皮未

冇左普巴個中場，食撚晒屎咁

曼聯第幾次開波㩒住黎屌 係威係勢入一粒 跟住後防派膠 冇左個勢比人反屌 再cup埋完場？

馬迪垃圾
白lin就成個女人咁
最慘隊波係練極都冇form
算撚數啦曼聯

第二次

等睇greenwood gomes chong出黎表現屌打馬福

仆街記漏左出廢lin 當我冇講過

下季排到上半版都收貨

咁少咩 淨係上季阿狗 狼隊都至少兩次

Mata p仔做過咩嚟

最on9係中場四個功能單一 進攻靠邊上 但係係靠兩個前鋒拉邊搞到前面冇人

Big bro

咁你計埋上季我唔夠你講!

波都運唔到上半場

37%呀so9

其實無普巴就知道中場食得屎
今場人就同上季同一班 你班人個個就覺得佢地講兩講會變球王 有無咁既可能呀
一直都話班球員係能力問題 馬廸一直都退化緊 接受現實啦你地

37%控球

預左啦
反so黨一直都係到
想報名就快

費sir後幾任領隊都係唔識教進攻

事實證明普巴hea踼都勁過曼聯其他中場

接受現實
成班廢物
買幾多個人都無用

對面蘇素屌打

大佬河做咩傷咁耐都咁fit咁既
睇下山9果d

so狗 lan la

最大既問題係禁區冇人

馬迪 算啦 自己走啦

開始擇名未

重係依啲走位意識都冇可能執得掂
福頭個反擊 帶左成個半場 傳埋比馬 佢就當收工
結果馬一彈番去禁區頂就冇人follow 邊個教都死

佢Fit

無人突到破
無人控到波
除左普巴無人做到...
明白點解想走既

今場唔fit？

摩佬買D人全部一季貨仔

白lin又回復原狀

屌你個助教又話教進攻好勁嘅
成班英倫教練團踢返442燒味算啦

咁就唔好賣lkk啦

不嬲都話反普既都係ON撚9
踢得差入晒佢數

LKK 打唔到燒味架,買文仔啦!

唔明今場有咩好屌馬迪
睇得出佢踢得好辛苦 連p仔份進攻既職責都要做埋
P仔就真係冇撚用既

買M子

成隊換撚曬佢啦屌

其實真係賣得
上季開始還好
之後越打越差
攻又廢守又廢

白lin真係踢到成個女人咁
同人1on1 永遠都頭dupdup比人食住

最重要係經常面對面交失

呢個form車仔都踢唔掂

WTS散得切

Mctom

換咗條中場咪有用

上季我仲有期望
睇完pre season完全冇

0創造力中場

福狗真係收皮啦

梳做乜鳩

P仔咁既料 後備都冇佢份
暫時睇落同chong級數差冇幾

Cancelo去埋鏝

就黎

遲下有p有正選長追佢黃牌特別事項

都係要靠鏝幫手頂住猁
自己唔生性

打撚4231咩 對雙中場進攻睇波

叫定蘇狗啦

馬仔熱血追波

冇人後上入禁區
想死

屌你老母呢隊獌真係廢撚到燥 成班行行企企 有波一係死帶爛帶 3波定又慢撚到

送都唔入

掛住睇黃大仙live都無撚睇到場波了

冇越

Mctom 包哂

Suso勁到

逼搶又唔識 進攻走位幫隊友拉空又唔識 成班企定定自己個位置就算無眼睇

行行企企

馬達射到軟奶奶咁

好有季尾幾場既感覺

明白點解普巴想走

希望今次換人係對症下藥咁換而唔係成隊直接換
話晒下場就正賽了

Sob唔識教...

成日帶去中間又比唔到要回後
踢左幾年都係咁

叫得蘇狗未？

好撚廢...後防

唔明呢隊點打車..

馬達

咪傷阿

馬達踢攻中踢到咁都俾人吹奏

得罪講句 馬達真係好廢

連ac米蘭都打唔贏 笑死人咩

吹奏馬達嗰班係咪要扮訓

想過awb?

戰術問題 進攻前場得個小貓3，4隻

Awb

換人未

可能人地覺得馬達踢得好好呢

Awb好撚勁

陳偉豪好迷雲比沙卡

D 飛剷正到

換人前得AWB似樣

哇 fred 羊

AWB係唯一一我對隊波個有期望既人

真心mata回晒塘，唔好再ff車果個mata啦
事實交波同護波都比以前差左好多

屌你老母拉舒福狗

一味帶

鳩推福

交下波好似叫佢死咁

想睇綠木

sob叫佢selfish少少佢就真係咁撚selfish

爆阿 福
望到佢我條血管都爆

屌我睇到屌出聲：福你做咩姐

冇左普巴，條中場真係災難，冇串聯
前面個個都淨係識死推
陰公

Dllm 佢個比波制壞撚咗？

馬達好廢

馬達打攻中真係好慢

So9 ready

笑撚左出來，對面心諗做乜9

麥湯

真係要買bruno踢mata個位。。。

福狗不如轉行跑100m算啦

Thanks for the memory but its time to say goodbye so9

馬達無球走動係唔錯
但一拎波就好廢

P呢啲廢物真係唔知續黎做乜

今場見佢次次都幾靚位
結果個波成日都不似預期咁

P真係好廢 factchecked

馬達俾人落左order？下下都揾p傳

肥梳

真係後備料...

後備都難講

邊個話肥梳最慢
依家就話你聽唔係呀

綠木天使啦屌

我勁到

咁都失

垃圾

1:2

收皮

咁樣下季點搞呀

買suso啦屌
隻左腳勁到

出我未

廢到

懦夫。。

白LIN 演得不錯

又比人省中人入

咁都有得入

冇妹即輸

岩啦 呢場撚值得贏咩

pk

仲要成日燥底，頭先對面球員笑笑口諗住同佢握手和好，佢直接行走唔理人

又唔跳又唔頂
縮低個人

無pogba成隊唔識踢波

真係唔好踢英超 去西甲發展啦

死猁狗 不了

都話白lin垃圾黎
預判廢到

輸埋 熱刺反而贏到

傻鳩福

D 防空差到...

都好既 輸左佢迫木狗買人

福又表演

都唔知做緊乜
仲話要捧飛機盃
對住呢隊a米都踢到咁

猁狗棄將喎

白lin驚波

Bruno, 大巴, M子睇到即刻唔撚黎

完場官宣bruno啦屌

ac米蘭沉咗6,7年 都可以輸

啲禁區企位衰曬

真 中場統治力冇曬
俾人負評都係咁講 如果有hehe 應該會好d

麥龜要加價了

唔知啦
失第一球sosu射果球佢都避左縮左個頭啦

屌 拉舒福狗食撚屎

戴巴拿黎都無用啦

條撚屌班鳩推

白lin避波

Dog交波

仲要賣普巴

馬達慢到仆街

福仔快撚d走啦

傻福下下推死
m子快啲過嚟屌醒佢la

死猁狗幫曼贏波先激死佢

DDG d 傳波真係亂黎

on9 ddg 又想陰shaw ，兩條友圍佢傳地波

Awb出得唔錯

換主隊未

awb

見到福d 9推 頂唔順

Awb出波都有

好彩搞掂麥龜
唔係今場之後又加10m

真係無撚左妹成隊曼個connect廢到

P仔廢撚到

Awb咁撚全能

屌 睇完今場 真係要買bruno

宜加反而兩閘最正常

啱洗就買啦

換人未牙蘇蛇

木仔快手買埋般奴啦

Sob同我哋做心理調整
開季都唔好有期望啦

連勝幾場又開始連輸
最慘係開季了

柒頭福點搞好 場場睇佢100米

我地夠係啦

兩球都輸自己咁濟

啲中場廢到呢

lin

又要睇lin

占 t lin fred 羊

你老母。。。又輸一場

fuck off lin

福...爆完未？

屌lin

終於唔使見到馬達同皮里拉

鳩推福特
鳩ban福特

Reina都比人boo

換人啦屌 p仔無撚用丫今場

直程要同dybala打孖上

01:45 旺角速龍推旺角市民落地下，並疑似引致哮喘發作，並沒有叫白車，宜家做緊CPR，狀況唔太理想。

玩左半季咪又係打天才波
Sob咁落去下年季中走得人

人地後防中場猜得勁順，然後放直線已經攻到入禁區。SHAW淨係單蹄，馬迪決定又慢，吊你老未成隊隻腳殘廢咁

正 有fred同lin睇 ！！

除左矛之外…唔知重咩

10場唔掂好lan

換返一隊出嚟好過啦

免費送走p 唔好阻人發達算喇

睇廢lin廢凸

又冇greenwood

...屌佢老母 哮喘病發都唔理 班人渣有冇腦.......

Goodbye and thank you rojo

睇波睇到爆血管孖寶 fred lin入場

p仔極廢 上季睇佢幾場都知無料啦
仲無用過lin

前面兩件企夠未？

Lin+fred 世界級雙重享受

連拿比人boo?

以前打利

完全唔用兩隻英撚中堅

利

福😂😂

人地傳中就有

福=垃圾
Fact check

蘇狗教到卡城降班

真係名不虛傳

Sob真係...
踢緊咩呀究竟...

仲話今場同車仔嗰場正選差1,2個
會唔會諗大左個頭個 so sir

贏3球比人炒3球就有份

Ac組織同搓都好過我地

福成日想扭又失

點解要贏3球

但佢起碼教到mctom嘢
兩個關係仲幾好

拎杯

中遊都襟住我地猜啦

防守鳩啲定進攻鳩啲

續左啦到2023

d人仲話想妹走真心唔理解

有冇蘇狗既戰術分析片
鳩左好撚多場啦喎

福打前又冇搶點 打右又冇左腳 打左又成日扭失 想點

英甲都贏我地啦

Wa 梳

miss摩嗲

劇本鳩下鳩下追和

以為直飛死角好靚
原來miss左

人地可能剪完出黎都分析唔到

打機咁射

0.012% 我屌你老母咩

唔反撚羊了

鳩屎盃都拎唔到
可以買人了

佢應該剩係揀11個落場後自由發揮就得

影左 4 5 次蘇狗

Camman 都笑鳩你唔識攻

咁射法以為入左

Diu無人識攝前柱

依球難射
不過多謝撚羊出得咁閪先

你唔好係到呃人啦你 扮到射得好靚

岩架喇 連勝五場成班獌狗打哂飛機
輸返場屌醒你地岩啦

成隊換吧啦屌你老味

sob要準備變so9了 上季季尾到呢幾場熱身賽都隊波唔覺有改善同進步到 d戰術都仲係好差好差

Lin>>>>>>mata

廢lin

屌明知james爆佢出波
一定係無人攝前柱 郁都唔撚郁

0.012

Lin

笑撚左

Lin!!!

個個都要自己拎波做上去 冇人做配合

Lin做到野

屌 呢d時間廢lin又會呃飯食

而家有綠木識㗎

反lin黨

馬達學下點做攻中啦

Lin 靚要讚柒要彈，呢下係靚

爵連又贏😂😂😂😂😂

冇野講

0.012又贏

連

屌

LIN爵又要出黎啦...

對車要正選了

仆街又要睇lin正選

會員 雀連準備上水

馬達？

仆街啦 又要睇會員表演

廢lin goal

爵連浦頭

大巴拿molamola

出現了

廢lin又贏

馬仔靚傳

大佬

屌真係追和

連踢10分鐘有用過馬達成場

Lin又要搶正選了

lin點解對襪要優一半？
學迪比？

好耐無見

仆街Lin 會唔會對車正選

lin

黑警死全家

屌 冇bruno大巴了

笑死 可以j到仆街了

馬仔傳得靚

好似冇帶pad

MOLAMOLA

連美斯 左腳

Fred搞撚笑

學muller

lin對車仔要正選啦...

Diu...咁又唔使買人

咪撚再出福 入撚左一球都係咁話 頂佢唔撚順

廢

望望下lin唔戴pad 咁似d𡃁仔落街踢街場

Fred到底做緊乜尻

食晒身位都攞唔到波 傻鳩fred

燈撚到

廢特成功避開左個波

dllm fred真係好撚廢

Fred點解可以跑過龍

廢特lan!!!

屌那聲佢做乜野

who needs bruno dybala

咁都比人攝返

廢特真係好廢
究竟佢定位係咩

以為偷到
點知

個旁述講乜撚

朗隊回家未

FRED好撚廢真係
防中但完全唔識搶波
次次都犯規或者自己仆街

中場中，當年d人叫佢直線狂魔

FRED 山齊士 B仔 LKK
摩狗D足球遺產好撚毒

Lin今場完勝馬達

廢福個種廢真係上哂腦

最尾一場熱身賽先黎入波刷表現屌
我唔想睇廢lin打攻中正選阿

咁多場熱身賽
有無一球唔係神來之筆

爵連係咪出左事 好耐無見佢

點解對面有icc章？ 我地無既

係呀 次次望好撚耐 想傳手術刀 但又無普巴咁撚勁
傳襯都失

買埋bruno同dybala仲踢到咁閪嘅話 我就承認係so9嘅問題

撚羊

撚羊又黎料

【804黃大仙即時 | 絕食陳伯於黃大仙清場期間 遭警方㩒地及箍頸】
較早前於黃大仙清場期間，絕食陳伯遭防暴警㩒地及箍頸，及後陳伯指現時右臂受傷及呼吸困難。

要不是awb.......

係咪又係ddg傳比羊?

下

麥湯真係好型

Tuan黎

麥湯救駕

唔係t仔咩

下
換出左啵..

mctom 件衫爛咗

Diu認錯

好似T仔黎

已經習慣楊格柒

佢都岩既...
如果唔係換走awb唔會咁...

T仔正選啦

柒咗 認錯黑鳩

留意到ddg全部龍門球都要開短
唔知咩戰術
但傳俾果啲19隊友又控得差
馬迪 羊 費特
搞到好撚危險

Greenwood呢屌

一點也不友誼

咩料呀

有大巴般爐都無用啦 無人突破
阿隻pepe點解無人爭？

換綠木未

馬甸尼

A米換b隊黎比我地入多3球了

greenwood呢屌

大腳踢上去都冇人攞到

梳good

現今足球係開短架啦 仲下下踢上去 送球權比人禁住攻

福踢左真係好廢

馬達4場正正常常 1場廢
Lin 4場好撚柒廢 最後1場正常

爵連 : 一早話lin好撚勁

福真係冇腦嫁wo

麥湯絕對有資格隊長我覺得

肯傳未...

踢邊到都一樣咁廢架啦

傳得靚到

狅boo

福究竟甩咗幾多次波

入果球都係ac 廢先入到
正常後衛一定封右腳

有邊個位唔廢

唔傳唔射 唔係位置嘅問題 係個腦

一早話左連咁多人憎真係會員問題

防線：梳爾 白lin 麥佳亞 雲比沙卡

打下j先

福狗我DLLM 射，傳，dup你三樣都唔做 仲推入去 係咪on9

T good

垃圾福究竟想點。。睇到好想喊

見到今日個白lin我要細緊算

鳩推福特嘛

屌你老母
傻福你跑得快有撚用咩
又唔撚傳

天使綠木！！！！

綠木、天使

綠木

dashford 下下都dash

係咪同馬不和

占士真係好撚快

真係想求班大佬唔好再係後面猜

冇人理james 咁

福馬

馬甸尼？？？
我有冇睇錯

吊，果個位邊有可能會推嫁。今場見幾次啦

快啲入m子 右邊放棄 中場bruno 望有得打救

不嬲一輸波一見人入波就會上腦獨食㗎啦

馬仲話比佢打前 做過d咩
福起碼都拉下邊

孫黎

天使拎得好痴腳

換領隊

天使>馬 福

球皇片都好勁超痴腳

仲要做埋契仔 唉有排捱

羊

boo

傻

呢隊曼冇人可以係禁區頂傳直線波

垃圾福唔雪返3幾場真係唔掂 上撚晒腦
摩daddy是無辜的

上場p做過

今年印麥湯

邊個踢前都死，永遠都係兩邊cut入去射

天使cool個波幾好

哇屌曼聯真美斯

天使轉左兩個圈

gomez 轉身

天使

gomes>>>p Lin mata

天使高啲不得了

天使好撚好睇

Gomez

連美斯out 高美斯in

Gomez個身型好似侏儒

高啲無咁靈活

同馬達差唔多

無人搶到咁

天使cls

美欺

高美斯>美斯

鳩美斯真係好痴腳 360 360 360

天使好j到

天使綠木

好好j

天使仔貢撚勁

天使 真曼聯美欺

McTom + Gomes + Greenwood